收工塔車經過望到遊行d老人有好多行步路都唔穩

咁都出黎行 721再冇藉口唔出黎

心都痛L埋⋯⋯